[認真討論]有無手足左右睪丸大細不一？

想知係咪有咩病

比我奶兩啖先知

有

我左邊大啲 好似有一舊嘢係入面咁

切左佢嚟食咪得

細個無做過學童保健？

以前好似無依個問題

hydrocele?

咩嚟

想點

比圖黎睇下先

咪左大右正常囉

但我似係條管 唔係粒嘢

咁樣？

我一含就知

This? Check下好啲

似啦

睇醫生啦，巴打

巴打得兩粒？驗下好啲喎 正常人有3粒

打得丁多都會，之前上網睇好似係咁

蛋大啊～